分左手兩星期就同第個一齊🖕🏻

講緊ex
係咩玩法
過去兩年話有幾愛有幾愛, 但分左手可以咁快放低?

雖然我唔似你成日講有幾愛你, 但行為更實際
我做唔到咁快, 我真係做唔到
投入左感情, 點樣可以話收就收?

分左手3/4個月, 其實只要想重新投入戀情可以比你更早投入
但我做唔到你咁灑脫, cut it out

你以為真係甩拖後兩星期先開始咩

依個真

係咪雙子座嘅仆街

忍左你好耐唔講姐

係咁架啦 睇啱唔一齊 唔通等你？ 睇開啲啦
利申: ex都係咁上下

分手前2日仲好愛好愛咁講
好寒

巴打 i know that feel

利申唔多信星座 太大路

關你撚事咩
都分左啦

唔關 想知點做到姐

屌你老母我ex都係雙子座
甩咗我同我講話好愛我 叫我2星期左右唔好搵新女
話自己會崩潰
但唔夠2星期佢ig有新仔

真係有人分手一個星期就對對方無晒感覺嫁喇
要同第條女撻着可以係幾日嘅事
唔通仲係度陪你傷春悲秋咩

分手後兩日
已放低

你咁on9 點忍

個個人都唔同架啦 感情呢啲嘢邊有得咁講 唔通你個ex連幾時放低都要得到你同意呀 你ex 黎架炸

教我

咁一定啦 無投入過咪得囉, easy

x2教學

我指，佢分手後兩日同咗第二個一齊
呢家大約第10幾日左右
我琴日放低咗
想知點樣走返出去可以私底下問我
希望可以幫到你

仲已經扑埋啦 easy

都有機會咖，幾日都可以扑埋啦

到依家都4個月黎緊 你話呢

幾日個D真係高手黎

我鳩下鳩下就已經過左四個月...

但覺得件事好似係琴日發生既一樣
WHY

扑咗咪扑咗
關你撚事呀，你地再無關係
Let her go

3個ex 同你好似

1.
情人節扮去圖書館溫書
我偷偷去諗住俾驚喜
點知見到同人覽一齊kiss

2.
ex去新公司唔夠2個月
開始唔俾我掂/ooxx/車輪
又被我意外撞破
再過3個月俾人飛又搵我

3.
一齊5年，ex新公司冇耐
最尾幾月唔俾掂
話冇情侶feel 似親人要分手
最後一日又話我窮俾唔到未來（冇買樓）
唔夠半個月同男同事去旅行。

幾日個d肯定唔止幾日。有晒計劃

咁可以出文未??

等撚左好耐

乜又係你呀Luke梳ching

雞

咁係咪可以寫埋個故呀樓主

無心情呀

好撚明白

初初鬧交，佢都有搵下我同埋試下挽留我
我話 你成日話改話改，你不如認真啲諗下點改先啦
之後冷戰左一個禮拜左右，之後我搵番佢，佢已經有新男朋友

女人真係好撚恐怖，本身好愛好愛，但可以一個禮拜就同第個拍拖

Exact7ly
一開頭兩日先叫我唔好嬲知錯啦求我唔好分手云云
隔2個星期同第個一齊

On9
未分手都同第二個人扑緊野啦

臨飛果日朝早仲黎左1q 邊估到原來係分手q 隔一個禮拜就同左第個一齊
我係垃圾

咁係2星期定3/4個月

到依家已經就4個月
件事4個月前已發生

無波睇牙

誰都識得識得講撇脫
誰又實實在在可撇脫

睇開d

分手 即刻同左第二個一齊
四個月後宣布下年結婚
利申宜家分手仲未夠半年

巴打同個ex 幾大？

藍絲 我20 佢26 新女25
拍左三年半

咁你有無好唔開心

咪係 屌老母

Ex雙子分手一日第二日同第二個一齊

又係你?

雙子座都係衰人

我記得你對女朋友好差好自我中心，抵死

我都記得

佢而家條仔好唔好我就唔夠膽下定論，但一定冇你條撚樣咁大男人咁自私咁口賤

關星座撚事咩
個個星座都有啲咁既人
做人唔好咁迷信啦

雙子座都有好人
利申 雙子座

笑佢on9驚佢嬲
咁快有咗結婚 個仔係唔係佢嘅都未知啦

分手兩日同第二個一起
然後話冇對我唔住
我都唔知信唔信好
一起緊已經有同第二個出街

樓主5月個post講緊你呢個ex？

我教你啦
你即刻溝第個
你個ex唔抵得 就會搵番你

你唔係信掛⋯

唔會啦 分開對我兩個都係好事 只係我無咁易放低姐

我都想我自己信

我ex飛完我，第二日就同第個一齊左

原來你係件信星座嘅傻西

大把人泊好第二個碼頭先分手
過兩星期先比你知都算好

梳又食女

根本一早已經想飛你 只係搵唔到藉口

利申ex 又係分左二星期唔夠就有新仔

自動波
今次真係柒到呢...
你條件唔係好既話根本d女就會騎牛搵馬

灑脱冇愛過你當然可以愛別人

p.s. 世界冇真愛